［激多圖］大波警犬就識follow 呢班靚女冇人理？

就係維吾爾族靚女啦！

屌你成班連登仔
J圖就識睇
行動post就唔撚識推
知唔知929咩事呀？
全球反共反極權遊行呀！

9.29公海

-新疆集中營

呢班維吾爾族嘅靚女好可能日日就喺集中營入面被班支那蝦，你地班連登仔可唔可以響應精蟲嘅號召，一齊出嚟保護呢班維吾爾族靚女？

另一個核彈：新疆校長即將被處決
詳情唔多講，想知就睇返我上個post：
［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

我明大家都好憎黑警，但有個邏輯一定要明，
黑警亡未必中共亡，
但中共亡必定黑警亡！

唔好被仇恨支配，要對準政權呀，心水清啲啦香港人！

推呀屌

成班cd rom

有咩可以做？

同意 929 101

可以點做？

推

推 929一定出

即刻開始大力文宣：

1）聲援東突厥斯坦獨立

2）即刻宣傳9.29全球遊行要人

3）講述究竟新疆發生咩事？有咩不人道對待？

4）不單止連儂牆要黐，網上文宣都重要，上Twitter 要hashtag #929GlobalAntiTotalitarianism #929GlobalMarch #929AntiChiNazi

ig?

屌你老母依啲都開係事時台洗版

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

屌，好慘

呢條正宗維奸。痴住中共政權日日比班權貴屌，完全不理自己民族既苦難。

呢單唔知真定假 我覺得以共匪德性 係東突厥斯坦嘅作風嚟講 應該未必會搞和親呢家嘢 寧願全部塞曬入集中營乾手淨腳
p.s. 我覺得就算和到親 唔使幾耐之後都會倫常血案

唔好掛住睇j圖啦 幫手宣傳下 開929post啦

推靚女